香港男人世界第一 講完

不服來辨

負皮乜鳩

三個負皮

咪又係中國人

負皮User:
N_Bendner
SiuFa證實了這消息
大雞樂

中國香港

女仔/女人 都係

月經post

今年一個武肺都ko曬佢地

pish

真既都已成condom la算把